[五弟]車路士球迷黑警死全家暨支那滅黨討論區

撚sir 破斧沈舟劍指歐聯

Ake已成廢人

我地車路士係曼聯私家雞肉便器

舒米高使唔使咁勁

Solanke呢場唔差

Welcome back Ake!

呢d先叫角球戰術

Goodbye and Thank You Kai Havertz

只要係車狗青訓都會變廢人

傻豬

死得其所

般茅

slk

舒米高好波

so恩祖紅埋

哇屌 傳狗蘇蘭基

讓4

Rc埋

報恩

廿年般茅球迷

我三十年般茅球迷

蘇蘭基報恩

Solanke 換咸 ok?

2分鐘內 2球加一紅

我轟唔賣廢物

蘇撚基=真車青訓

蘇恩古on9仔 咁樣食紅

我轟前球員只有關鍵時刻先會做野

so恩古醒嘅即刻跪喺史丹福橋門口我哋考慮收留你

Ake

係咁縮後唔攔已經on9 仲要入完就係搞事
唔講以為我轟間碟

你老味蘇蘭基仲有用過4大柒頭

蘇蘭基風火輪

幾下set波已經好過最近譚狗

發現藍色球衣隊成日幫人起機

3-1

蘇蘭基上一個英超入波係1718年

讓四大賽，正式開始

般尼茅夫上晒電咁

撚狗有運喎

要靠人先保到4 我哋班波可唔可以自己爭氣啲

傳奇蘇蘭基

和好啦

都要降班

前軌前獌一齊報恩

到獌間碟做野 叛碟同盟

雞囂 蘇撚基已經幫到盡 之後幾場唔該生性

嘩蘇蘭基
球王級

Legend solanke

的前車在關鍵時間真係幫到手

蘇蘭基，我愛你

SLK2粒

李城己成廢隊

legend solanke

可唔可以借哂d青訓去英超其他隊

本身訓左 擇醒返以為般矛會輸

點知4:1

英超第三同第四嘅後防原來真係一樣級數

爭四吧!

撚狗計曬數

讓四讓到盡 撚伯車仔各球員 求你地生生性性

Ake come back pls

Evans 可唔可以唔好咁明顯

撚狗：唔係英人 躝得

Evans CLS

我地對諾狗應該久攻不下
比Cantwell一個反擊搞掂

對猁狗狼狗一定被大炒

羅渣士使唔使捉鬼

譚狗out 蘇蘭基in !!

其他唔講，金絲雀復賽後全敗已經知道下場又要做英超葉劉

撚狗一日仲做教練一日都西

如果係咁 抵冇前四

對面一泊大巴就預0：0啦
而家𨋢啲進攻妹吓妹吓咁

全隊死全家落地獄

真係唔好睇笑我轟起機能力

蘇恩祖

可以頂住前四多幾日

惡意犯規係咪停3場

推 你若放棄 誰衛我城

和同我地同分 輸得失球喎

Welcome back

仲好波過譚

聽晚到獌加入讓4行列

獌狗癲撚到爆埋李城閘
真係賤種嚟

最佳青訓

蘇仔返嚟未

點解狗年年都咁負碌

難少少 獌狗至少贏三球

唔係講入球

瘋了

好似係希望蘇狗識做嚟車！

班賤畜稍為好景少少，就群魔亂舞指手劃腳

獌狗成隊連埋啲柒頭球迷一齊落地獄！

修頓上哂岸 風流波

咁搶口

班獌狗係咪唔撚知咩叫悶聲發大財成日都要突個頭出嚟俾人屌之前對atv黑哨靜靜地咪算囉，而家人地失分又爆閘做乜鳩姐

對住啲狗隻洗閪比面咩

想問李城有咩得罪獌狗要爆人閘

屌你啲獌又出黎串柒柒
狗改不了吃屎
李城po都要爆閘

話你哋啊傻閪mon po獌狗 見到你哋想覆又唔敢覆咁 真係賤撚過雞

逐個comment 負皮

廢sir年代果陣仲未見識夠咩

多謝般茅希望你地下年喺英冠踢得開心啲

半夜醒左見到個賽果

死獌狗出聲明同條賤種割席未

真係獌黎?

入哂曼區吹水喎
On9 = 假曼？

唔知 我連獌區有咩人都唔知

Jason張 個班仲有無上水

好似係其他台有見過

佢依家應該有30中?
我啱啱上高登(2013)
佢自爆張相已經好大個

呢個我唔知了
我應該遲過你上高登同蒲波台

#Chelsea winger Willian has rejected a lucrative three-year deal with Inter Miami in the MLS and wants to stay in Europe. (@TeleFootball)

以佢能力又的確唔需要踢美職住
只不過無一線球隊肯offer三年約俾佢姐

曼區已經有人屌鳩佢啦

有誠意啲啦 拉隊入去李城區講對唔住咪得
你估屌完人老母唔洗付出代價啊？

獌狗=賤種藍絲底

連續兩日之前從未入過波突然一場入兩球

- Chelsea 0 - 3 Sheffield
- McGoldrick finally scored & that also 2 goals

- Leicester 1 - 4 Bournemouth
- Solanke finally scored & that also 2 goals

佢十年都冇係曼區出現一次 無啦啦話自己回錯post爆左人閘入黎避 曼區d人屌完佢佢話會深潛 唔知咩人黎

爆袋俠：四小時後，我哋就係世界冠軍

養兵千日用在一日，我轟青訓系統又贏了。

多謝般茅一視同仁

李城d賽程都幾癲

踢343真係明玩鳩佢
等佢d弱點比晒人睇

所以一開始已經話祈禱佢地輸好過望我地贏

加速Tackle冇，控傳又冇，高波又冇，好波 一定係個陣容戰術唔啱佢先攪成咁

有咩幫到你

30頭

早晨撚仔

佢回追果下真係0
我估撚sir應該最唔滿意呢樣野

回魂夜

無 舊登獌迷代表第一個諗起你姐

回身追落腳技術犯規嘅機會都冇。

WTF Solanke

仲有前4

繼續讓四大戰
等睇獌今晚跟上
我轟繼續做三哥

負碌足球 從來都冇離開過

李城蘇恩古停賽加幾個正選傷 之後仲要打鍚 熱 獌
撚狗咁都冇前4真係自己躝

又有得踢

其實你地係咪睇漏左仲有隊狼隊

賤種學習偉大嘅習總

-6足球 洗乜我地贏 人地輸咪得

多謝友會

Leeds終於升班

-6足球不死

Welcome kai

負碌足球唔係浪得虛名

傳奇daddy
傳奇馬迪馬達
pls help

大家有得wfh未

日日都係
work from hell

Nice

今日坐車好明顯小左人

天佑垃圾轟

除非公司有人中招 唔係諗都唔洗諗

一係啲公司又係跟正苦

Ake = true blue
Frank please buy him back

無高同簡 執波 傳控
得佐一個 已成廢人

跟正苦都算係咁
我公司應該正苦wfh我地都照常
不過正苦今次未必會wfh

可能AB更

係前場比人過。跟住中場空晒比人反擊

上季sorry ball咪又係咁
你唔係以為真係憑實力奪英超第3呀

歐霸冠軍就係既

NY Times：
上訴失敗

AB更應該最盡
但正苦應該好多野都要係workplace做
D野未必帶得走
唔似有d私人企業d野上哂cloud
wfh都冇得懶

天佑我轟

全城狂賀！ 3場風流波！

DKB有冇諗住回家踢歐聯

般茅狗你哋做完condom啦
唔該拿拿臨死返落英冠

釋放Ake

林狗諗定下場試咩陣

其實政府嘅WFH一直都係叫特別工作安排
按部門需要 好多人一直都係一星期要返一、兩日唔係完全WFH
但係都的確係因為啲野冇得完全拎返屋企

傻狗肯黎未

符足碌球

可信性？

Kai狗瘋狂恥笑中

Shit it’s old news

連影張相都覺得佢小兒麻痺發作緊

有冇車迷同我一樣希望修仔奇蹟贏暴聯?
話曬都打低曼城
Danny Ings let's go!!

狼隊殺緊上黎
車仔得諾域治有機會拎分
李城3場拎到4分就大撚獲

炒哂

其實哥狗咁講真係難d

寄望今日鏝收皮仲好喇

都真係好離譜，最多都係減刑減到一年嘛

屌個地下好扇
搵人抹返佢

罰鏝城無得買人算啦

歐聯無鏝城係足球世界既損失

仲咩wfh
個排番ab更幾日清一個星期既野
又拎唔到番屋企攪

做乜撚，漫畫apps有林狗條仆街

琴日話鏝可能收皮，你地又唔信
而家鏝開倉啦，睇下有無貨執啦

Old news

交通意外

李城

鷹= Tier5 Source

聽講有人返足無變

蘇蘭基回家吧

IQ 150

李誠收哂風

我轟又-6入歐聯
輕輕鬆鬆

下場就輸俾norwich
Cantwell 2粒 Pukki 1粒
3：2

搵場佢表現差嘅再淨係剪佢啲失誤出嚟就可以話一個人百無，係幾方便嘅

成朝喺屋企hea

Ching就爽啦

李城
我轟-6足球表表者

咁正，我今個星期返夠六日

其實佢場場都有依啲失誤
喺英超打依個位 好撚大鑊
我覺得佢都係返去意假踢算

佢有幾可亂標波？

不過成日俾人快放追唔切都係真，所以點解咁多黃牌

老老豆豆lead緊李城1分
贏norwich wolves已經夠做
我就唔信李城之後三場攞多過7分

贏狼咁大想頭

韋利安入12碼同罰波

紅咗個重要後防要停賽
李城已經收咗皮

幾點有上訴結果？

仲有冠軍班底West Morgan 咪gel

我地都有冠軍班底

點知垃圾車輸晒三場

油狗成個唔識面對細路既毒撚咁

14:30

下場幫Pukki起機 (14場入球荒)
下下場幫綿龍起機 (主場未入過波)

Zouma

李城真係好幫得手

Boss...

藍軍聯盟

都要睇自己爭氣先得㗎...

諗多了，狼隊難食

救護車 有咩叫易食

睇琴日對拖肥場波 隻狼惡到

無
諾域治復賽後全敗，車仔幫手起機
作客冠軍，人地全勝
最後打狼：可能係前五關鍵戰，車仔心理質素差
結論：0分

真
我望都望李城失哂9分算

修咸應該都阻唔到49000

畀曼聯4殺都打擊士氣啦

支持Daddy

主場既Daddy

希望佢踢番1:0戰術

但狼隊同錫全勝會過我地頭
要比啲大志
望埋佢地失分

垃圾車全年任務: 季尾望天打掛

順境嗰陣 截幾多波 傳幾多靚波咪冇聲出
逆境嗰陣 咪個個出嚟打落水狗 踩多幾腳

琴晚贏到妓 可能冇想像中咁渣

有道理

林伯：和灑唔緊，人地會失分

打諾 林狗都輸就out啦

一路試陣 一路試運

年年靠人地閪先攞到前四 靠垃圾車自己本身就食得屎

戰術大師臨尾最重要幾場先係到玩新野

老老實實 solanke最尾入果球我覺得咸狗未必入到

齋射嗰腳就得，但一開始逼甩人嗰下點會見到

咸狗齋射都似射落舒米高個身多

油狗=韓琛

穩四係咪要贏多兩場？

Yes

yes，希望過埋今晚係爭前五就夠

依家個態連猁狗踢落去都未必贏到獌

垃圾車靠自己拎前四易啲定靠人地失分拎前四易啲？

今時唔同往日啦 鐵血防守? 風火輪就有

BTW 有冇覺得咸同安呢兩舊黑氣石真係好大獲

咸: 輸果兩場都係正選

安: 歷年有入波/助攻既時候 垃圾車就開始西

上場起碼錫菲聯真係勁
西咸果場真係屌你老母

我地都幫得手架
上場咪幫錫菲聯條黑鳩破處

參考上季

完全比人屌打 睇到無癮覺得係蛋都破唔到 熄撚左佢算

上季又係負6

你話呢

一樣比人技術性擊倒
生波0威脅

靜鷹鷹鷹=Fake News

屌你燈一燈先

鷹=Tier 5

買多幾個零
準備收錢啦

$10點燈

唔post野了

撚狗就好似岳不群明明摩佬名門正宗
又要學埋沙利干地d外道野

咁你借唔借呀？

千年道行一朝喪

五分鷹

好耐都未聽過呢個名

鷹狗

同一場波出曬 442 343 同433
安76、干地、沙爹既戰術90分鐘內試曬

迷傳奇古圖斯嘅人係咁上下

見到鷹個cm笑到仆街

似係曼3
車4

曼個勢又好又有黑哨加持

Ryan Bertrand and Oriol Romeu plz

大袋出黎果陣用埋424

狼贏3場
垃圾車1勝2負
就收皮

反干

10蚊就想點燈

唔好啊屌
啱啱先買左都會票

反我哋干爹而家遭天譴

鏝係終極上訴?
輸咗就一定無歐聯?

玩留

433 343 352 424

辟邪劍法

青訓集體報恩

負碌足球萬歲

撚狗用咁多數字，一定係手足
唔再叫佢撚狗了，大家一定要撐手足

028算啦，反正都冇防守

有中學雞提早2個星期放暑假

下場出721陣式

錫菲聯主場作客兩班波

防守就不嬲唔見人既

借夠廿蚊比你

手足
好嬲

604好啲
四大中堅加兩閘

我覺得呢啲遲早要還

季中 明明佐高一齊出隊波幾順

高傷 佐搭巴鳩猛子係兩班波

佐高互含對下遊幾有效

借 助人為快樂之本

開始吹風講唔會完
係都唔敢講集體免疫呢4個字
驚班港豬嬲嬲豬

都唔知做乜鳩
真係咁驚又返工又出街食飯

901啦 撚狗熟哂點打

睇返李城場波
派膠4連發

連舒米高都膠化

蘇恩祖都唔知做咩
係咪睇唔起slk
輸埋仲要打人

熱血 岩哂垃圾車

下半場好假波feel 連續兩下致命犯錯

對諾域治讓2/2.5球
讓鬼到咩

年年一到最後幾場就讓四大賽

最膠係soyuncu
11打11應該追得返

All in 金絲雀 約定女agent

ho ball

old news

抗疫基金黎

diu 岩岩先追返啲post

轉咗3之後
唔係贏3粒就輸3粒

HK01: 超區大部分投票予民主黨鄺俊宇，其次為岑敖暉和民主黨涂謹申

初選=篩走本土派

準備1430準時宣佈西方法治已死

Kai：你有歐聯踢我咪嚟囉！
撚狗：你嚟我地咪有歐聯踢囉！

之前見到大把po要含撚投涂謹申 因為佢有經驗
真係笑撚死

kai: 你冇歐聯我點黎啊?

撚狗：你唔嚟我點有歐聯踢呀？

真條街一樣咁多人，分別只係少左大陸仔

可以整返張meme

鷹:佢唔黎嫁啦 佢都冇歐聯嫁啦

你唔做地區工作
你唔謙厚，你唔識參考人哋點解成功
你唔識將人哋缺點變做自己優點
你想人投咪自己逐家逐戶拍門叫人投本土囉

應該要學外國冇病徵返屋企隔離算
不過既然唔會完香港人係咪真係諗戴口罩戴一世

泛粉永遠都係呢啲死人嘴臉

講緊嗰3%票

大把連登傻仔話投逃緊生，係因為佢可以做席主
成班傻仔唔知白頭佬單嘢之後，改咗規則啦
一齊同逃緊生做大中華膠，建設民主中國啦

王百GG

啱啱睇到鏝被Ban開心左幾秒
原來2點半先有結果

大家都係想wfh 唔使講到咁白

Fake News鷹

留名等睇聽日結果笑死

泛民除左黃碧雲全入

尋日先知九東係六選五雖然一早知九東講到明冇約束力，但係都好癲下

到時如果本土大部份收皮（唔計新泛），幾肯定會有人走番出黎選。

因為有1席人人都知係DQ硬

可以開盤
鄒家成應該大熱

唔係實體票咩

佢敢反枱我就撐佢

因為鄒家成本身就係俾人屌到化先報初選

六合彩

DQ唔係根據名單排第二上？

有人話佢怨婦潑婦，又話佢論壇表現唔好
OMDB呢啲邏輯出錯嘅口才就大把人受
公民袋同白鴿俾人質問點解棄權同三投
黨圍內合咗個1999嘅藉口啲人就OK
鄺神，智勇咁出晒水

咪即係俾梁凱晴咋嘛所以咪有人講過羅冠聰同袁嘉蔚jm9一齊初選

鷹鼠=兩大fake news

我老母都係咁講 話佢資歷最高 要選佢入去主持選主席

實體票姐
啲老人家多，正常既

好似改咗議事規則？

實體票咋支那01票題黨

我同佢講改左秘書處主持 佢就投左鄘仔

你認為香港人既屋企有幾大
有幾多人自己住
應該強行徵用酒店比冇病徵隔隔
轉差就送醫院
政府國安法,緊急法就識隔硬嚟
啲啲真係有需要既一定唔會做

有轉會news(今日) post唔post得

鷹

土超龍？！

睇清楚先再po

英冠尼馬 定 kai子彈鐘

為什麼需要等

係唔係買左個24歲gk

係咪就快有上訴結果

16:30

plz

第一次見鷹問po唔po得

歐洲法治

Onana no.1 target

信用破產

撚狗躝

求你post

71m咁就冇撚左

再整多個黑人龍門

失波就賴龍
撚狗一定係連登仔

堅定不移支持鷹！

千錯萬錯都係kepa既錯
四大中堅冇錯，堅定擁護
買Onana 堵塞漏洞

Enough is enough!

買中堅好過啦買龍
屌你老母

能sir係咪盲

上場老迪鳩set撚晒炮台呢啲黑鬼實救到啦

BLM 中堅+龍 屈到

希望係old news again

黑人龍我寧願要土超野

Mega進化
五頭地鼠

Old news?

龍門no.1 target定咩

高得幾cm就含柒啦，短手狗勁過onana啦

踢走天神收返古閪
四大中堅變晒黑人

mola mola kai冇機會啦

笑話嚟

我屌你老母臭西個中堅解圍踢撚左比對面你走去換龍

有邊隊傻鳩會買kepa

冇歐聯踢
買Onana+Tagliafico就開季

防線垃圾問題
連登仔：買Ake rice chiwell Ben white 頂住先
IQ150: 買Onana

球隊平均智力繼續下降

搵埋阿積士領隊嚟教啦
撚狗out

個件土超仔睇片仲屈

雞巴是無辜的

西甲有隊會借
71m借俾人都要換龍

都唔係第幾年教既問題
係咪撚伯個iq太高我地跟唔上
點解啲操作咁撚難理解

咁我真係寧願試土超嘢

呢D垃圾龍
一射就有 廢到...

撚狗=精神出現問題

原來踢到咁係關個龍門事 我唔識波了

po

個龍林源三咁成季都唔會失一球

似識搞笑 岩我哋

next season
pulisic timo ziyech
mount barkley
kante
azp zouma tomori rjames
onana

點執都無用啦
無一線中堅carry
四隻小丑揸住盲公竹咁交學費
打兩個龍都唔掂啦

過咗兩半，有結果未

幾錢先

屌你老母
用呢隻nigga龍就咪換啦

36 minutes
Real news

你地有冇IQ 150啊

送都唔撚要啦
土耳其龍都係33m歐咋

kepa係咪屌左林狗老婆仔女？

36分鐘前應該未出結果

隻黑龍仲要踢埋d死人非洲盃

鷹 我信你的

仆街了

成隊都係搞笑型
搞笑型球會 / 球探 / 教練 / 前鋒....

卡巴打到50歲

ok喎 同四大中堅一樣咁柒

撚狗 : 只係加入良性競爭 kepa won’t sell

就咁搵都有兩條

四頭地鼠了

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #取回強積金 #快閃文宣 #移民走資

#askhawk

即係Kai凍過水？

又係d哈碌黑鬼

黑人係有啲搞笑天份

真係咁都話，但撚狗擺明係賣Kepa

Pulisic Timo Ziyech
Alonso Mount Kante James
Tomori Rudiger Zouma
Onana

BLM！！

真係唔係話種族歧視啊，黑人都有神龍，但Onana唔撚係啊嘛

咁我諗佐真係9成都賣 佢應該最值錢

唔係歧視
但黑人真係特別多膠派

干：女人達，baka
沙：禁藥，西瓜，rugani
林：onana

點都唔好賣高

都未到中年，仲好後生

西女人比300m budget 林伯?

係咪諗住成隊波換柒哂佢

kepa休季後根本無問題

笑撚死 佢最多咪同kepa差唔多level 但腳下功夫一定係柒過kepa

如果要買 可唔可以買個識指揮下後防既龍
條黑鬼點睇都係信唔過

最多係唔outstanding 同埋有時唔肯飛盡試下救
71m咁就凍過水
林伯想篤走人真係唔撚理咁多

唔係吹奏onana 但係買多個籠都好 不過邊個做後備就 同埋會唔會影響其他買人計劃

佐+kepa = 撚狗頭號清洗名單

沙狗遺物

kepa都未屌柒四大中堅
反而要out果個係佢

屌你老母 以我睇左球王片多年經驗 個土耳其龍仲撚勁啦

Kepa 25 Onana 24
好惡搞喎 踢一季肯定有個叫走

撚狗呢啲想搶道德光環 買黑人籠

四大中堅問題大過雞巴 屌你撚伯on99

我覺得係老問題
成日唔伸盡手救波
一係直接企定定睇戲

撚狗係咪覺得 買個籠就可以俾多季機會四大中堅

佢個態度真係好老定，覺得出界就唔撲，覺得救唔到就企係度
但係佢so far無錯過

kai同mm一定係正選，高點都踢梗後備，仲有個撚狗愛將巴仔係後備，高分分鐘變到第四選擇

電腦慢但係走去換滑鼠

出黎打高波都好柒 卡斯拿斯都矮 但係雙拳打波好穩陣 打得遠好多 kepa成日打返落禁區俾人再射

如果真係買30m以下都可以接受 以上既就

之前又話去巴塞? 唔好黎阿

Thx kepa and good luck

失球問題點都要揾人頂左隻鑊佢
1. 要閪女人認買錯人負責
2. 要撚狗肯反省轉戰術/拆走四大中堅
3. 換龍

點睇都係得換龍有可能發生

叫頭套狗落翻場唔好

我地有100m籠門

買撚左kai同後防先啦屌
條垃圾後防都唔搞 搞隻龍

買黑龍 我不如轟落去買Dean 舒米高 Pope呢三個
你話我racist都係咁話 黑龍真係廢

我估佢買既原因可能真係因為高波 撚8應該覺得失咁多死球 ，2邊岀波係因為個龍打唔到手錘

而唔係中堅企錯位

唔差在簽埋阿積士個左閘啦
成隊打返買曬黎倫敦

簽VDB唔使要Kai

佢應該真心唔當中堅係1個問題

上場我地落後開始壓上去攻，對面個龍就左飛右撲，幫後防減少左好多壓力，就算唔計能力，淨係講自信心已經差好遠

成隊車都無人有自信
後防最撚嚴重 個個驚到咁
唔好話提場
本來佐都可以提場 而家比人當短板打都唔可意思講野了

後生過卡巴叔 可以頂住先

有攤手譚狗 係咁屌隊友

車迷：買過啲中堅後防啦，唔係點挑戰冠軍
林伯：我要買過個龍！
車迷：買Ake啦
林伯：我要買過個龍！
車迷：加Chiwell
林伯：我要買過個龍！
車迷：但係琴晚係中堅派膠喎
林伯：我有Onana駛失波？

有onana你去左護級喇

雖然我反安
但而家球隊無埋安 一逆風或者頹勢就仆街
唔覺得華拿同椰樹心理上做到影響比球隊

換都唔係搵呢隻黑鬼

車迷：你有Onana俾人炒左啦！

講返復賽後既失波
球球都係四大中堅睇漏人
天神仲經常睇漏2個

小禁區 對手仲多過自己人
我地就係禁區外睇住kepa比人 萬人中出

Iq 150題，邊個既錯？

傳緊國米買毒狗
幾多成真

要龍買pope啦

有冇咁撚多錢

林伯寧願最後直路失分都整個簡迪單防中戰術
唔係好覺得會賣 國米上年買咁多人都拎唔出天價啦

頭套身為技術顧問竟然冇建議買中堅

四大中堅iq已經低，而家撚伯仲想買黑人龍多過買CB
真係iq不多於5分(5人合共)

你起幾多腳人地起幾多腳呀

中得龍嘅都係冇威脅嘅遠射咋

講真嫌短手狗矮既話都搵個高d，屌你個黑鬼高得幾cm，有閪分別咩

1.9米高，但非洲人要打盃賽

no.1 means 1st priority？

190高
其實ok

睇慣左25狗
手又長人又高

要買就買個明顯upgrade
而家唔上唔落又係玩俄羅斯輪盤博佢唔蝦碌

好得過kepa嘅現貨
都係哂皇疤拜猁

門將根本無明顯upgrade

利申: 覺得撚狗好癲
係資金有限之下 點換都唔應該換龍

撚狗癲 撚狗狠 係人都知

估唔到高層癲埋一份
71m咁就倒落海

Kai都米9 打龍啦

換轉干沙應該唔會理佢

試土耳其龍都唔搵黑鬼啦

沙利比kepa咁落面
都冇撚狗咁痴線

想問鷹鷹，要買Onana係咪要

1. 將kepa先借去華倫
2. 華倫，阿積士同車三方交易？

沙自己揀嘅 71m一季就話換 俾人屌屎忽添啦

呢句真
個陣都係bench咗kepa一場
林伯係bench咗佢幾場

撚狗咁護旗竟然唔揀pope或者dean軒

沙sir責任真係唔大
球會目標嚟

又話Areola Kepa 2揀1 煙剷揀個識傳波嘅Kepa

獌賣ddg都唔賣癲軒啦

撚狗：BLM

鷹=引戰狗

#ARRESTED| We were alerted to a series of racist messages sent to a footballer today and after looking into them and conducting checks, we have arrested a boy.

The 12-year-old from #Solihull has been taken to custody.

Thanks to everyone who raised it. Racism won't be tolerated.

@WMPolice

沙夏告人racist

死白鬼撚狗 躝啦

有無睇zaha post, 條𡃁仔都幾癲

黑鬼龍

12歲

呢個真

agger

訓身買下盤大佬

好心頭套狗屌醒佢啦 頭套狗自己都救唔到幾多球

12歲學人講kkk勁癲

個細路抵撚死

有冇d圖

買咗黑人龍之後仲有冇kai?

龍要換其實唔奇，對車長遠發展好啲，只不過呢個黑人龍就

1q1.50：我就係換撚晒所有位都係唔撚換中堅

d圖

上場最尾球頭鎚 有幾多個龍有反應救到

天神同Tomori 應該一個會賣一個會借

最應放迪加
轉去球探部

衣狗 蘇狗 艾馬狗 迪狗 袋狗 譚狗 切狗 O狗
全部力架 我屌

又係短撚

撚狗：政治正確足球 大英護旗手 習藍絲左膠於一身

黑人球隊

有錢就買中堅先啦
季中再買籠或者下季再換
一日唔換四大中堅換邊個籠都死

BLM

呢堆全部都係廢人，賣走都唔會可惜個隻

仲有30分鐘

歐洲法治 有險可守 定 over my dead body

得罪鏝迷 雖遠必誅

There were reports in April that negotiations between the club and Rudiger’s representatives had begun over a three-year extension, with the option of an additional 12 months. However, sources have told The Athletic that talks are yet to take place and there is no offer on the table.

佢識滴波

唔講以為隻黑鳩勁到oblak咁
有邊間大少少嘅球會 接受到個龍會消失一個月打非洲盃
應做唔做 傻閪林狗

已成condom

人都敢殺

轉做球探啦魯狗

龍門方面支持佢護旗 如果真係一定要換龍門嘅話
但好心搞掂龍門前面果幾條友先

個condom穿窿

今晚我們都是修咸頓球迷

仲有13分鐘

Danny Ings神射手支持區

正式同r 聯說再見

修咸頓 啪啪啪
修咸頓 啪啪啪

今日我們都是FFP球迷

真車一定支持羅美奧

正義必勝

真車一定支持貝查特

鏝一定無事啦

斬鏝城頭

又一件racist係咪車迷

呢個人球

歐聯決賽正選

就4點半

B仔都唔算人球啦

4分鐘後 我哋就係歐霸球隊！！！

四隻廢柴輪流試唔同組合
都係證明 各種廢

仆街拉我呀笨
Ugly ass nigs

Andre Onana sits high among Chelsea's options to potentially replace Kepa.

The stopper is available for around €30 million and Chelsea are in regular contact with his reps. Onana is attracted to joining Chelsea.

Lampard is also an admirer of Dean Henderson.

- @TheAthleticUK

Based on the foregoing, and after taking into due consideration all the evidence produced and all arguments made, the Panel finds that MCFC’s appeal in the present matter is inadmissible.

我都唔like 雞巴，不過現時好明顯買中堅緊要啲啦
只能夠話撚狗真係好撚癲
買龍都算，onana硬係唔多有信心，反而土耳其仔個身型夠大份有霸氣好似唔錯咁

即係失敗？

似流料 Sorry

買土耳其個龍都無咁嬲

獌狗點會放癲車比你
撚狗唔好發夢啦

呢隻力架 同 雞巴有咩分別

睇返原來高onana 1cm

鏝：人善人欺天不欺

真

頭套狗 復出把啦
先38歲就學人退休

同鷹今朝果個好似一樣

點睇龍門唔係最需要解決既位置啦屌 iq150既思考領域

歐霸了

火撚鷹

係衰過kepa

車區四大fake news
鷹 鼠 火ching 夏狗條女

Manchester City ban has been lifted by the CAS #MCFC City back in Europe

CAS DECISION: EXCLUSION FROM PARTICIPATION IN UEFA CLUB
COMPETITIONS LIFTED;

FINE MAINTAINED BUT REDUCED
TO EUR 10 MILLION

on9

屌你老母黑箱作業

a.) MCFC has contravened Article 56 of the Club Licensing and Financial Fair Play Regulations.
b.) MCFC shall pay a fine of EUR 10,000,000 to the UEFA, within 30 days as from the date of issuance of the arbitral award.

鏝上訴成功 有錢真係大撚曬

法治已死

On9 罰錢

收錢了事仆街兩隊曼一樣咁黑

根本就係罰你 然後逼你上訴變罰錢

10m

有錢真係大晒

其實鏝城依支咁好既球隊值得出戰歐聯

所以今日係足球既勝利

寧願要番短手狗

FFP本意係制衡金錢足球
但係個刑罰係罰錢

10m跌都跌左

BLM 真係大哂

10M跌都跌咗啦佢哋

對我地邊有得用錢搞掂

你洗咁多錢
等我罰你洗多d

屌 咁都冇事

罰得10m
一季歐聯都賺得返啦

支持油狗買哂美斯尼馬包皮oblakvvd！

咪就係食政治飯 用權力爭取更大利益
好似d外國勢力

歐豬又露底錢>>>>>>>>>民主自由公義

歐洲法治？

驚閪ffp咩 罰完都可以輕鬆上訴搞掂

佐仔可以去曼啦

今日係UEFA最黑暗嘅一日

明明上星期仲好開心j緊kai狗
到今日聽到要買黑人龍同下年打歐霸 就知下季又西波

Oudb
Over UEFA dead body

又有得拎歐霸！！！

咪係，車衰既話實俾人狙擊到天涯海角

不過聽講個鏝班律師團好識搵黑材料

好似話鏝城打程序，話證據係非法取得

所以最後成功打甩

哥狗都講左啦早兩日

法治已死 但自己嘔都嘔6分返黎 琴日友隊李城幫曬手

枱面俾10m
枱底唔知俾幾多

UEFA：法治有險可守

李狗rip

佢條仆街咁早收到風，證明私下俾左好多黑金去賄賂

去到歐洲都要碌佢

爆閘了 太嬲

不過係幾仆街

如果係車一定全力追擊

屌呀 咁撚樣都冇事

鏝個po咁撚串

以後計ffp要計埋uefa疏通費

玩金錢足球既極致就係咁
根本ffp完全無撚用

爆啦

學獌迷割了
胡cfu 迷巴不迷車

成年冇得買人
阿布3年入唔到英國

UEFA: 法治有險可守

18年true blue

油狗仲怕咩 出盡錢買人啦

證明ffp無料到！
可以洗大錢了

疤狗仲為咗ffp換撚咗條廢老返嚟

完全曬9氣

比蛆狗陰鳩左

鏝狗串到

佢老母咁都打得甩

同有錢人玩法律真係嘥鳩氣

好L慘

鏝：相信黨 唔怕

做鏝迷有現實生活得唔到既優越感同權力 梗係串d

DLS
油狗本cheque book去撚左邊

Marina千祈唔好有樣學樣
一定罰100m再追加3年ban

可憐車狗今晚又要幫修狗含撚

鏝背後個油王要玩財技做數大把方法，好似psg咁

唔洗諗ffp真係爽！
rice ake 捷狗 kai sms
全部買哂

真 特權唔適用於軌

你以為軌的話分分鐘加盟添

你以為軌的話分分鐘加監

人地鏝加入左人民幣 係好味d

Confirm 車仔球壇中產！！

打甩好合理，情況同黑警無鍋輪爆入你間屋搵證據咁

所得證據係不能上庭

我明白曼城成功走法律漏洞令人氣憤

但事實上佢打甩係乎合法治精神

Reddit果邊屌撚到

Welcome Messi

Fuck it, lets buy Messi!

撚狗IQ完全唔似IQ150
屌你老母明明係四大中堅風火輪問題，關鳩kepa事咩

真 成日俾人ban轉會

罰打手板咪算囉

藍絲思維 四大中堅失位唔識爭頂 我睇唔到
神救唔到3粒波 佢好大問題

D口吻唔講以為佢地係果班有錢油王

佐囝一路好走

下季sancho kai狗
rice ake 捷狗
alaba
500m轟落去

拿拿林賣比鏝狗, 收返筆錢

今晚兩大傳奇歸位！

想問，如果獌狗贏r霸係咪英超第五有得踢？

60m轉頭掉落飯到

無呀 屌你老母

唔會

屌你老母

之後我哋前中後換撚晒去
過唔到fpp又俾10m了事

枱底應該唔只

下次訓斥下就了事

會 如果獌狗排第五

心水清，講得好。

老鼠咪成日扮清高啦

啲鏝狗真係好痴鳩線

本土派熱血公民嚟

If we can sell/ loan Kepa, we will buy Onana

咪癲啦撚狗
你躝啦

要蝕錢了

屌, 實loan到既,半賣半送撚樣
買隻nigga龍把鬼咩

撚狗買返 bulka 啦
仲平

我哋四大中堅都made好多errors,係咪預備換哂了?

有冇人覺得我地前四樂觀？

撚伯當自己打緊fifa?

樂觀下年舉歐霸杯

係Kepa累衰佢地啫，唔計啦

無哂Kai啲news?

特拉布宗俾人禁歐洲賽土耳奇野

理性咁睇真係樂觀

傻啦 永續呀 堅定支持 敢放死全家

借實借到架 山齊士都借到出去啦

李賽程咁撚差，咁都冇前四真係搞唔掂喎

係,收到風林sir預備緊全勝到完季

將鏝類比成本土派 究竟面皮有幾呎厚
好心Keep住topic咁樣串柒柒話明黑鳩你 都好過扮清高咁撚肉酸啦

唔洗news啦 總之有得踢歐聯就黎
無得踢佢寧願坐一年下年去拜狗好過啦

屌你企都企得搞笑過人

躝

撚狗:唔喺kepa?我四大中堅洗做地頭鼠

個標題做乜

人工自己啃大半咁解

唔係英撚同黑人 撚蛇係唔會買

一睇就知會企位企到大細邊

淨低幾場放晒風唔要個龍

仲要佢地無左主力蘇恩祖

屌你老母咁都冇事UEFA 勁

Even UEFA are talking about FFP in the past tense. This line makes it sound like they know the rules are finished in their current form

Over my dead body

除非有巴哥/祖兒水平，否則極度反對買非洲黑奴（特別係龍，唔通非洲盃個排搵個二號龍踢咩，呢到失分都失死你）

油狗 識玩而家即刻買埋 辛狗 反正都係錢解決

咁又唔係UEFA判嘅，不過咁搞法都廢撚咗成條FFP了

or just pay the money

油狗連歐洲都踏足唔到

撚狗真係好痴線

新三頭地鼠

特登玩鳩你就死

鏝狗真係癲撚過張子強，張子強當年打甩官司都唔會喺法院門口話「係我做嘅，但打得甩啊，吹？」

點解你哋好似完全唔驚狼隊
Lead5分 得失球差3球
我哋輸比猁 狼
佢哋全勝就過我哋
佢哋嘅對手只係般尼同水晶官
兩隊都頹到仆街

就算和到猁都輸隨時輸得失球

點解你哋好似淨係驚李城

feel 到黎緊幾場都會出卡巴叔

放風放到咁好打擊雞巴其實

有d 失波其實佢都盡撚哂力 但當然唔否定佢係有部

分問題 但要換龍都唔撚係而家最後幾場衝刺先係咁

攞出黎講

出卡巴叔=自動放棄前4

撚狗都唔驚
我地點解要驚

呢個陣啱哂

CHO Tam Willan
RLC Anjorin
Kante
Ake Zouma Rudiger RJ
Onana

ffp都係10m了事 換晒啦屌

全盛DDG 同Cech

Onana 30m 買到
我支持買

但依家咁撚多位要執
你執個全隊本身最貴買番嚟個位

枱底唔止啦

隻onana制空掂唔掂
廢事又買短手龍

講真 我反Kepa都唔會咁痴線想趕住清走佢
但人矮手短真係唔好打龍

10m 咁少事就算啦
我地買飲水都唔止呢個數

差唔多高

唔反對換龍門，但一嚟換完唔算有upgrade到，二嚟要換都換咗條後防先。

因為曼過頭 係遲早嘅事 唯一有機就係李城自己碌柒囉 佢要打熱 仲要同曼對打一場

3隊爭兩個位真係好頭痕

無世界級龍就咪換啦 屌你老母撚狗

目測差唔多
黑白短手狗

曼最後一場應該都唔敢放水，以而家分數

FFP設計嚟畀歐洲足協呃錢用

大家唔好屌錯人，今次係CAS判嘅，UEFA本身都係想煮死鏝狗

咁撚邪 btw tam9 like左

其實話咩驚唔驚 屌車仔自己咁都輸曬咁就抵啦屌 撚狗自己躝啦

有咩好驚
你唔係覺得我地贏到波下話

想問鷹，UEFA 可唔可以再上訴？

樓上好激動 睇得出你對件事個種不安

kepa真係好撚冤枉

阿聯猶撐共狗嘅

重點係我地會比狼過

咁都比狼過 抵我地踢歐霸啦 生死關頭狼都贏唔到岀去踢r聯比人笑咩

仲要由30m變10m,cls

FB有source話bid Dean喎

bid有咩用，49000嘅未來黎，點會放

仲有33M土耳其仔

呢件係勁，但係獌外借出去，點會比你

同bulka一樣想出場 但ddg難甩手

點都好過黑人笑匠

係得我地咁撚傻鳩又放馬達又放馬迪俾競爭對手

Blackman同佢差唔多樣姐
用佢咪算 反正都係黑色

反而你話要左迪基亞可能有機

雷斯呢

咁雷sir都係放俾同市對手嘅

油狗大把啦

375k人工

頭套呢

IQ150

我哋仲有個cumming

kepa+30m換oblak 即deal 可以送埋飲水

其實雷斯都唔應該放去阿仙奴
咁撚臭串咪雪鳩你半季

如果獌狗好似我地咁好人
迪基亞一早過咗皇狗

放正選料去競爭對手
都係痴撚線操作

咪當人傻
今個轉會窗Kepa 賣30m都唔知有無人接

油王次次念在汗馬功勞份上放比對手

馬體兄弟

其實畢爾包人好難去第二隊西甲球隊 會返唔到鄉下

問番沙利要唔要

林9做咩撚野

沙sir唔要 有ccc尼同保方
華倫西亞本來想傾 但個教練岩岩被炒

炒哂車

交換ccc尼 送多個飲水比佢

屌你地個個都當飲水係優惠禮物咁送埋過去
佢係負資產倒扣返轉頭㗎
人地同你R 數就會話平D 啦，最多我要埋飲水

法國呢到啲清當人地啲高層係疤狗咁戇尻

不如 Kepa 單換 迪史達根

祖雖然乞衣mode 周圍問人做唔做trade
但佢地唔係傻 唔會trade top players 比你

華倫唔係已經好多龍門咩

所以除左疤呢隊傻鳩
都係冇人落搭

我諗應該得傻閪球會先會係今個夏天接Kepa

睇怕最後都係借出去
但就算借出去打成點都好
頂盡頂盡都只能收得番35m

姐係我地車狗蝕足一半

Has played 係 present perfect

不如自用算啦買乜鬼onana

老實講 真係唔咁急要放
咁快判佢死刑做咩
你話換完中堅都柒既話就堅定不移支持佢躝！

吹奏高層嘅出嚟講兩句？
係咁撚精明就唔會俾傻閪撚狗咁樣玩死隊波

真係諗唔到邊個會要

唔好玩啦
UEFA 告鏝d料都係黑客網站hack返黎
正常既法庭都會質疑資料來源可靠性
根本就係UEFA d調查員垃撚圾咁多年乜撚都查唔到

撚狗係聯賽最後直路
玩轉陣
放風想棄一號龍

我屌佢老母根本就想搞死隊波
弱撚智過摩sir同干sir

巴塞可以一試，最多平比你，後生西班牙龍+50M換迪史達根

好撚失望
成間球會上下仆街死全家

有冇諗過係一直都知
但唔理

其實係用人方面 撚8真係辣到癲 唔鐘意果啲諗定轉會都得

安仔

巴塞唔愛少女愛鋤阿婆
kepa無可能換到 ddg都仲有機

撚狗仲癲過摩sir

放風還放風，點解唔等埋完季完放？趕住做咩

隊隊有得postpone transfer ban得車冇

撚sir係咪以為學哥狗咁換龍就得

交換迪史達根啦咁

唔換中堅你換乜籠都死
不如拎kepa換不能+50m算啦

以後不信矮人龍

等你ban 左最重要既夏窗先話減刑，真係世界級

transfer ban好似冇人走甩過
疤下體都係硬食
同ffp兩回事黎

呢條撚樣仲廢過kepa你搞緊笑定咩

閪咸都贏唔到啦

Kepa 事實唔惦

只係早賣同遲賣既分別姐

如果市場上有第2個Allison 你地實j死

只係onana 唔岩你地口味姐

隊隊可以上訴時postpone一至兩個transfer windows俾佢買定人
得車即ban冇得買人

施丹眼光真心毒
當年超平 都唔要

哥狗 一樣無買過中堅，未買Laporte之前已經贏到開巷

係買Ederson Danilo Walker Mendy

唔係車怕怕
唔上訴驚加刑咩

正常未判一定有得postpone
巴皇馬體都試過
如果冇事罰咗你嗰個窗點賠番俾你

其實防守戰術上一定有問題 1對中堅係唔勁架喇 但咁樣甩位漏人唔單止係中堅問題
唔通成班教練冇人同佢講衣個問題？ 平時練波練啲乜 唔識針對去練？

撚狗:以前淫賤放題都唔洗練

係都係包袱皇巴拜祖先，啲新興球隊其實UEFA都針到仆街

廢人再練都係廢
努力讀書都唔一定考試合格

ffp四大聯賽計
好似得a米因為ffp比人罰過

其實嚴格嚟講係都未罰，糷已經笠水

屌

今日好多壞消息

咁好難deal到

套守角球戰術十月都到宜家未轉過，聯防個三個經常失位/唔知幾時要企前、企後啲，跟人個幾個就淨係知要跟邊個但之後就唔知點跟、點應對

般尼喎 勁到仆街喎
Pope金手套仲多過艾利臣
作客差啲贏埋利物浦

會長推薦

攞黎打後備都得嘅
卡巴叔真係唔太掂

會長復出啦

唔係話撐kepa
但將失波責任賴哂kepa無視後防咁嚴重嘅問題真係on9
再加上kepa咁貴同以佢第一季表現點都值俾多年機會
同kepa今年數據咁差（搵allison oblak有咁嘅後防應該都唔好得去邊）一定蝕到仆街
再加上replacement 唔一定好過kepa
希望係鳩吹
如果真係搞kepa唔搞後防咁我好懷疑林伯眼光
可能下年咩鳩都冇俾人炒
又哂鳩哂d錢
到時都唔知點翻身

deal唔到咪好
deal到=黑龍黎

其實上季雞扒有條正常防線根本唔廢
仲要其實上季防線主力係雷sir

因為要限制d球會唔可以以本傷人，不惜蝕本用高價買人，所以要懲罰d違反左呢條規例既球會
但果d球會又可以用錢搞得掂，結論都係有錢就得

呢條友似似係重要關頭都柒
上次係打比郡去到尾柒 搞到打比郡升唔到班

33m買個不知名球員打後備會唔會太富貴

D高iq既人係咪特別固執

呢個係幾日前嘅醬汁
old news黎
nizaar話fake news黎

所以話古狗走係傷過夏狗走
龍門可以用15年，期間出到又勁又穩定既龍根本好少
前場翼唔同，新仔不斷出，你有錢就買到

以後信鷹算

隻土耳其仔球皇片救單刀好勁

沙狗真係睬你都on9落撚完佢面仲要對住佢

屌 買乜鳩龍 會長出山啦 唔撚駛嘈

最驚條傻閪以為換左個黑鳩龍就搞掂
中堅唔換 防守教練又唔請
下季繼續西波

買返黎激到自己爆血管

但衣個責任咪起教練團果到 你既然覺得唔洗買人/冇岩既人買 咁個問題又係度 係咪要set啲防守戰術去幫下果2件中堅 盡量減低佢地犯錯既機會 而唔係邊個柒 下場就換另一個 由得佢哋自生自滅咁

講真，唔影響買Kai同Chiwell

換龍有咩問題？

中堅我暫時睇唔到有咩球員買完返黎會有立桿見影作用

Uxxxxxxxno 50m 可以試下既

雖然季尾我地睇版個場柒到無影

古圖斯斷腳死全家落地獄

下佢好出名，之前巴塞都打算買佢

換龍冇問題 但要睇價錢 如果over 30m就不了 因為暫時唔覺得換佢同kepa差太遠 而重點係換龍門係咪真係解決到防守問題 如果係既 我會認我睇錯 其實都係唔想搞到為換而換咁

又唔睇名

要carry後防係allison ddg級先做到

你話換紐亞就話姐

Ederson 也只是名不經傳的葡超龍

我支持買土耳其佬

uxxxxx本身諗得過 宜家真係不了，我諗俾盡好過zouma少少

隻土超佬twitter勁多人吹奏

咁講既 真係要換 我2揀1 都會揀土耳其佬

如果真係施治有份推嘅，quick buy

Defensive comparison of Arsenal and Chelsea since Arteta's arrival:

Games played: 17 for both

Expected goals conceded:
Arsenal = 25.3
Chelsea = 17.2

Actual goals conceded:
Arsenal = 17
Chelsea = 24

One team has good goalkeepers, the one doesn't. It's as simple as that.

我支持Kepa收番35m 就拎35m買土耳其佬

但放風個時機好差
唔通真係卡巴叔到季尾咩

無Kepa對水晶宮邊有三分

我要土超仔

撚狗仲衰撚過摩狗

無Zouma 對水晶宮邊有3分

求續zouma了

其實龍可以去德甲揀 德國龍不嬲都有水準
中堅我真係諗唔到有咩世界級買到 最top個班中堅 好似比皇疤拜hold起哂咁要買潛力 我正係諗到多仔個沙加度好似ok

Buy koulibaly la diu

買火雞龍好過買nigga龍啦
仲有個問題係中堅 同你唔撚識教
撚狗iq 150 test個時係咪個report 印錯左
實際iq得50

但呢批啲德甲龍好廢

Karius

親車source話not true

沙加度都j

今日鋪天蓋地話撚伯要買Onana，即刻可以估計卡巴叔要頂埋最尾嗰5+場啦

Thank you and goodbye Kepa

交換保方啦，反正保方可以踢多十年

有風撚加比人炒未

出迎時間錯撚晒都J

【最新】所有人乘搭公共交通工具強制戴上口罩 限聚令重新收緊至四人

但禁蒙面法同時實施緊

我覺得要講對龍門不滿的話
應該係針對kepa個出迎能力太差
d手鎚打唔遠，又收唔到高波
冇人汁到second波，跌灑落去禁區頂就比人射

其實最重要係冇提場，不過點都唔係佢做頭號戰靶先

唔知今晚press Con有冇人問呢？

其實關唔關kepa唔識指揮後防事

少少，但嗰啲反應慢半拍呀，預錯晒位啊，除非個龍有上帝視覺兼心靈控制企位啦

咁中堅都可以指揮

宜家最大問題係林8既防守戰術 雖然話佢好少正式執教既經驗 但係佢覺得自己冇問題個下先攞命宜家就算俾你買到vvd個d級數都好 carry到你後防，但係你套戰術出事遲早都係死 唔通真係等前面入5粒後面失4粒咩唔揾個助教點醒下佢真係遲早收皮

其實kepa真係麻麻地
佢d反應好慢 好多時d波都冇反應要去撲
如果買過一個龍係30m左右 都唔算係一件壞事

星島個結果竟然係堅

邊個初選有投票呢？ 你地啲資料已經送晒中

真係似

仆街了
身份證4個號碼 簽發日期 出生日子 畀大陸知到哂

國安is coming

是鳩但啦，幾十萬人

實俾公共捉啦點算

屌你老尾何桂藍二萬幾票

Lampard on team news: "Kante is not fit. Christensen came off at HT with an injury but he is back in the squad. The rest is as we were."

Lampard on Kante's injury: "He has a chance for the semi-final."

呂智恆慘撚到

俾獌狗4殺專心聯賽好過啦屌仲諗住出簡迪

未計實體票都仲有機會既

佢反應點會慢 佢覺得撲唔到唔撲同反應慢兩回事 晶宮最尾個球都唔係個個龍會hi 到啦

錫菲第一球都好撚快

我投佢

反應慢就唔係下下第一下撲到再俾個冇人mark嘅人上去補中啦

新東

睇新聞話星期五差佬上門查,
所以星期六先要臨時換加密key搞到2點先開始到
不過都係避唔到

唔明大家咩，唔係大家一早知何桂藍一定高票嘅咩？香港人最鍾意呢啲架嘛

鏗鏘集再出721特輯

點解新東人次次都係咁

睇到勁開心

OMDB先唔明

其實係反建制嘅人多啲，但思維冇同人數成正比咁上升囉

我都係投佢

DB有中產鐵票走唔甩架啦

我都係

暫時新西結果最好

好似對錫菲聯第二球咁 其實如果佢有反應去撲 有機會撲到
我唔係話佢係全隊最衰 但只係如果30m可以試另一個龍都唔係一件壞事

我睇過d xg計法
傳中/死球頭鎚個xg就算空哂都好低

KAI呢????

冇心引戰純粹好奇問下
點解呢到咁多清寧願要火雞龍都唔要Onana
因為頭套推薦定因為睇左球皇片

有前四先落bid

人種

頭套推薦，同埋Onana真係驗過貨唔掂嘛

揀嘢嚟做

多後生嘛 你睇新東班友由天琦到而家都係民智未開

一定係貪佢靚仔

何桂藍第一 去到2020年仲係民智未開

阿狗應該係12m拉高個xG

第二球有反應去撲 點先做到

同小麗老母一樣
係選舉論壇熄人咪之後做票后

唔喺黑人 不了

算啦
人地淨係中產屋苑都成堆票啦
鄒家成排到第5 贏到5:0已經變貨

Xg睇進攻就有參考
睇防守就真係冇咩意思

希望馮達浚唔好輸紙票…

小弟唔識野 立場姐姐點解咁多人屌 真心想知

同切仔一樣錫身